我係跳過芭蕾舞嘅男仔 你問我答

如題

點解會願意學？

因為跳芭蕾舞可以放鬆心情 練下D肌肉

好多野都可以有呢個效果
btw樓主是咪gay

Gay

其實我唔係
由細個起已經想學
之後有機會
利申:17

係咪好淫亂，以前睇文話中國寄宿個隻係鼓勵你扑野

其實香港冇呢D野

其實香港冇呢D野,大陸就唔知,正路係冇

正常男仔唔會跳point,你係咪有學?

芭蕾舞多唔多靚女

見仁見智

隻腳有無變左型

我冇

幾歲開始學？
之前睇文話學芭蕾所有人都會睇到其他人全相係咪真？

睇你點睇 係有少少